一齊自爆約咗嘅女仔叫咩名

Guillotine 法國妹嚟

Guillotine 同名
我都係喎

Marlon, 意大利仔

dllm
我屌你老母呀

陳寶珊

收聲啦